有無人試過姆指外翻睇骨科醫生？有無介紹？

企係到都痛唔知洗唔洗做手術
有無邊個骨科醫生介紹？

睇左門診先